---
share: "true"
---
#### Val : 
Blessure Profonde 1d4
+17 hp temp

#### Notes de Session
1. On est allé chez le [[Talisman]] pas une porte dérobée
2. On s'est inflitré
3. On a tabassé les garde de [[Talroy]]
4. On a vu la femme de [[Talroy]] et on l'a assommée 
5. On a découvert [[Talroy]] mort
6. Tout Pillé
7. Ya une armée qui arrive
8. ON SE CASSE
9. ![[Pasted image 20240414185842.png]]
   C'est qui elle ? 
10. END